古巨基演唱會香港站 part 2 原價放13/4

原價放13/4 $480+手續費

63段 25行 90 91位 連位

有意留tg

$2000

（原價放加信用卡手續費）
古巨基演唱會加場
13/4 $480 2連

有意嗎？

原價480加手續費

Push~

太傻仔買多左兩張 有冇人想要？

FB 480 負緊

想炒價買有意PM

44段 27行
買多左兩張 有冇人要🙏🏻🙏🏻🙏🏻
有意pm

買多左兩張$480 13/4
有意tg